《不可用復仇對應白色恐怖，否則毀滅建立公民社會的初衷。》

一九七四年全世界只有41個民主國家，今天勉勉強強有一百左右（程度不同），時間在年輕人手上，切不可以暴力換取。

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會